{"translation-revision-date":"2023-03-17 09:35:22+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Read more about how to get your site verified.":["L\u00e4s mer om hur du f\u00e5r din webbplats verifierad."],"Get your site verified in your Mastodon profile.":["F\u00e5 din webbplats verifierad i din Mastodon-profil."],"E.g. https:\/\/mastodon.social\/@yoast":["T.ex. https:\/\/mastodon.social\/@yoast"],"Mastodon":["Mastodon"],"Organization Mastodon":["Mastodon f\u00f6r organisation"],"%1$s Settings - %2$s":["%1$s-inst\u00e4llningar \u2013 %2$s"],"Settings navigation":["Navigation f\u00f6r inst\u00e4llningar"],"Close settings navigation":["St\u00e4ng navigation f\u00f6r inst\u00e4llningar"],"Open settings navigation":["\u00d6ppna navigation f\u00f6r inst\u00e4llningar"],"Choose whether your site represents an organization or a person. %1$sLearn more about the differences and choosing between Organization and Person%2$s.":["V\u00e4lj om din webbplats representerar en organisation eller en person. %1$sL\u00e4r dig mer om skillnaderna och att v\u00e4lja mellan organisation och person%2$s."],"Limit the length of internal site search queries to reduce the impact of spam attacks and confusing URLs. Please enter a number between 1 and 50.":["Begr\u00e4nsa l\u00e4ngden p\u00e5 interna webbplatss\u00f6kningsfr\u00e5gor f\u00f6r att minska effekten av skr\u00e4ppostattacker och f\u00f6rvirrande URL:er. Ange ett tal mellan 1 och 50."],"Prevents specific URL parameters from being removed by the above feature. E.g., adding %1$s will prevent %2$s from being redirected to %3$s. You can add multiple parameters and separate them by using enter or a comma.":["F\u00f6rhindrar att specifika URL-parametrar tas bort av ovanst\u00e5ende funktion. Om du t.ex. l\u00e4gger till %1$s f\u00f6rhindrar du att %2$s omdirigeras till %3$s. Du kan l\u00e4gga till flera parametrar, \u00e5tskilda med returtecken eller kommatecken."],"Consolidates WordPress' multiple site search URL formats into the %1$s syntax. E.g., %2$s will redirect to %3$s":["Sl\u00e5r samman WordPress olika URL-format f\u00f6r s\u00f6kning inom webbplats till syntaxen %1$s. T.ex. kommer %2$s att omdirigeras till %3$s"],"Determine how your %1$s should look on social media.":["Best\u00e4m hur dina %1$s ska se ut p\u00e5 sociala medier."],"Disabling this means that archive pages for %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Om du inaktiverar detta betyder det att arkivsidor f\u00f6r %1$s inte kommer att indexeras av s\u00f6kmotorer och kommer att uteslutas fr\u00e5n XML-webbplatskartor."],"Got it!":["Jag f\u00f6rst\u00e5r!"],"Skip":["Hoppa \u00f6ver"],"Allow":["Till\u00e5t"],"Deny":["Neka"],"To see this video, you need to allow %1$s to load embedded videos from %2$s.":["F\u00f6r att kunna se denna video m\u00e5ste du till\u00e5ta %1$s att ladda in inb\u00e4ddade videor fr\u00e5n %2$s."],"Play video":["Spela videoklipp"],"Introduction to settings":["Introduktion till inst\u00e4llningar"],"Still feeling lost, or looking for something specific? Just type what you're looking for into our handy search tool.":["K\u00e4nner du dig fortfarande vilsen eller letar du efter n\u00e5got specifikt? Skriv bara in det du letar efter i v\u00e5rt praktiska s\u00f6kverktyg."],"Not sure where to go? Try searching!":["\u00c4r du os\u00e4ker p\u00e5 vart du ska g\u00e5? Prova att s\u00f6ka!"],"Now it's much easier to find the most important settings, or to dive straight into our advanced options.":["Nu \u00e4r det mycket l\u00e4ttare att hitta de viktigaste inst\u00e4llningarna eller att dyka rakt in i v\u00e5ra avancerade alternativ."],"We've moved some things around!":["Vi har flyttar p\u00e5 n\u00e5gra saker!"],"There's a fresh new look, and it's easier than ever to find and manage your site's SEO options.":["Det finns ett uppdaterat nytt utseende och det \u00e4r enklare \u00e4n n\u00e5gonsin att hitta och hantera SEO-alternativ p\u00e5 din webbplats."],"Welcome to your new Yoast SEO settings!":["V\u00e4lkommen till dina nya Yoast SEO-inst\u00e4llningar!"],"The number you've entered is not between 1 and 50.":["Numret du har angett \u00e4r inte mellan 1 och 50."],"Please enter a number between 1 and 50.":["Ange ett nummer mellan 1 och 50."],"Redirect pretty URLs to \u2018raw\u2019 formats":["Omdirigera snygga URL:er till \u201dr\u00e5a\u201d format"],"Index Now":["Indexera nu"],"Failed to retrieve media.":["Misslyckades att h\u00e4mta media."],"Only available for English sites":["Endast tillg\u00e4ngligt f\u00f6r engelska webbplatser"],"%1$sGet%2$s %3$s":["%1$sSkaffa%2$s %3$s"],"Show date archives in search results":["Visa datumarkiv i s\u00f6kresultat"],"Show %1$s archives in search results":["Visa %1$s-arkiv i s\u00f6kresultat"],"Prefix for archive breadcrumbs":["Prefix f\u00f6r synliga s\u00f6kv\u00e4gar i arkiv"],"You have selected the user %1$s%3$s%2$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. We're sorry, you're not allowed to edit this user's profile. Please contact your admin or %1$s%3$s%2$s to check and\/or update the profile.":["Du har utsett anv\u00e4ndaren %1$s%3$s%2$s som den person webbplatsen representerar. Uppgifterna i hens anv\u00e4ndarprofil kommer nu att anv\u00e4ndas i s\u00f6kresultat. Du har tyv\u00e4rr inte beh\u00f6righet att redigera denna anv\u00e4ndarprofil. Kontakta din administrat\u00f6r eller %1$s%3$s%2$s f\u00f6r att kontrollera och\/eller uppdatera profilen."],"An organization name and logo need to be set for structured data to work properly. Since you haven\u2019t set these yet, we are using the site name and logo as default values. %1$sLearn more about the importance of structured data%2$s.":["Ett organisationsnamn och logga m\u00e5ste anges f\u00f6r att strukturerade data ska fungera korrekt. Eftersom du inte har angett dessa \u00e4n anv\u00e4nder vi webbplatsens namn och logga som standardv\u00e4rden. %1$sL\u00e4s mer om vikten av strukturerad data%2$s."],"This info is intended to appear in %1$sGoogle's Knowledge Graph%2$s.":["Denna information \u00e4r avsedd att visas i %1$sGoogle Knowledge Graph%2$s."],"Other profile %1$s":["Annan profil %1$s"],"Tweet":["Tweet"],"Organization Twitter":["Twitter f\u00f6r organisation"],"Open Graph":["Open Graph"],"Organization Facebook":["Facebook f\u00f6r organisation"],"OpenGraph":["OpenGraph"],"Format archives":["Formatarkiv"],"File":["Fil"],"PDF":["PDF"],"Video":["Video"],"Attachment":["Bilaga"],"404 pages title":["Rubrik f\u00f6r 404-sidor"],"Search pages title":["Rubrik f\u00f6r s\u00f6ksidor"],"Enable date archives":["Aktivera datumarkiv"],"Enable author archives":["Aktivera f\u00f6rfattararkiv"],"Anchor text for the homepage":["Ankartext f\u00f6r startsidan"],"Organization\/person":["Organisation\/person"],"Divider":["Avdelare"],"Remove Atom\/RDF feeds":["Ta bort webbfl\u00f6den f\u00f6r Atom\/RDF"],"Webmaster":["Webbansvarig"],"Share":["Dela"],"Structured data":["Strukturerad data"],"Enable the %1$s XML sitemaps. A sitemap is a file that lists a website's essential pages to make sure search engines can find and crawl them.":["Aktivera XML-webbplatskartor fr\u00e5n %1$s. En webbplatskarta (sitemap) \u00e4r en fil som listar de viktigaste sidorna p\u00e5 en webbplats s\u00e5 att s\u00f6kmotorer kan hitta dem."],"The %1$s icon in the top admin bar provides quick access to third-party tools for analyzing pages and makes it easy to see if you have new notifications.":["Ikonen f\u00f6r %1$s i adminf\u00e4ltet l\u00e4ngst upp ger en snabb v\u00e4g att n\u00e5 verktyg fr\u00e5n utomst\u00e5ende leverant\u00f6rer f\u00f6r analys av sidor och g\u00f6r det enkelt att se n\u00e4r du har nya meddelanden."],"Allows for Facebook and other social media to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared. Keep this feature enabled to optimize your site for social media.":["G\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r Facebook och andra sociala medier att visa f\u00f6rhandsvisning med bilder och ett textutdrag n\u00e4r en l\u00e4nk till din webbplats delas. H\u00e5ll denna funktion aktiverad f\u00f6r att optimera din webbplats f\u00f6r sociala medier."],"Get recommendations for relevant posts to link to and set up a great internal linking structure by connecting related content.":["F\u00e5 rekommendationer om relevanta inl\u00e4gg att l\u00e4nka till och skapa en bra struktur av interna l\u00e4nkar genom att l\u00e4nka till relaterat inneh\u00e5ll."],"Count the number of internal links from and to your posts to improve your site structure.":["R\u00e4kna antalet interna l\u00e4nkar fr\u00e5n och till dina inl\u00e4gg f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra din webbplatsstruktur."],"Mark and filter your cornerstone content to make sure your most important articles get the attention they deserve. To help you write excellent copy, we\u2019ll assess your text more strictly.":["M\u00e4rk upp och filtrera ditt viktigaste inneh\u00e5ll s\u00e5 att dina viktigaste artiklar f\u00e5r den uppm\u00e4rksamhet de f\u00f6rtj\u00e4nar. F\u00f6r att hj\u00e4lpa dig att skriva utm\u00e4rkta texter g\u00f6r vi en striktare bed\u00f6mning av din text."],"Get more insights into what you are writing. What words do you use most often? How much time does it take to read your text? Is your text easy to read?":["F\u00e5 st\u00f6rre insikt i hur du skriver. Vilka ord anv\u00e4nder du oftast? Hur l\u00e5ng tid tar din text att l\u00e4sa? Hur l\u00e4ttl\u00e4st \u00e4r den?"],"The inclusive language analysis offers suggestions to write more inclusive copy, so more people will be able to relate to your content.":["Den inkluderande spr\u00e5kanalysen ger f\u00f6rslag p\u00e5 att skriva mer inkluderande text, s\u00e5 att fler m\u00e4nniskor kommer att kunna relatera till ditt inneh\u00e5ll."],"The SEO analysis offers suggestions to improve the findability of your text and makes sure that your content meets best practices.":["SEO-analysen ger f\u00f6rslag f\u00f6r hur du kan g\u00f6ra det l\u00e4ttare att hitta din text och ser till att ditt inneh\u00e5ll f\u00f6ljer b\u00e4sta praxis."],"Set the basic info for your website. You can use %1$stagline%2$s and %1$sseparator%2$s as %3$sreplacement variables%4$s when configuring the search appearance of your content.":["Ange de grundl\u00e4ggande uppgifterna f\u00f6r din webbplats. Du kan anv\u00e4nda variablerna %1$stagline%2$s och %1$sseparator%2$s som %3$sers\u00e4ttningsvariabler%4$s n\u00e4r du konfigurerar utseendet i s\u00f6kresultat f\u00f6r ditt inneh\u00e5ll."],"Usage tracking allows us to track some data about your site to improve our plugin. %1$sLearn more about which data we track and why%2$s.":["Sp\u00e5rning av anv\u00e4ndning l\u00e5ter oss sp\u00e5ra vissa uppgifter om din webbplats f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5rt till\u00e4gg. %1$sL\u00e4s mer om vilka data vi sp\u00e5rar och varf\u00f6r%2$s."],"A link to the archive for the post author, with the author's name as anchor text.":["En l\u00e4nk till arkivet f\u00f6r inl\u00e4ggsf\u00f6rfattaren, med f\u00f6rfattarnamnet som ankartext."],"Determine how your %1$s pages should be described by default in your site's Schema.org markup. You can always customize the settings for individual %1$s pages in the %2$s metabox.":["Avg\u00f6r hur dina %1$s-sidor som standard ska beskrivas i webbplatsens Schema.org-kodning. Du kan alltid anpassa inst\u00e4llningarna f\u00f6r enskilda %1$s-sidor i metarutan f\u00f6r %2$s."],"Determine how your %1$s pages should look in search engines. You can always customize the settings for individual %1$s pages in the %2$s metabox.":["Avg\u00f6r hur dina %1$s-sidor ska se ut i s\u00f6kresultaten. Du kan alltid anpassa inst\u00e4llningarna f\u00f6r enskilda %1$s-sidor i metarutan f\u00f6r %2$s."],"Enable %1$s pages":["Aktivera %1$s-sidor"],"Determine how your homepage should look in the search results.":["Best\u00e4m hur din startsida ska se ut i s\u00f6kresultaten."],"Determine how your %1$s should look in search engines. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s metabox.":["Avg\u00f6r hur dina %1$s ska se ut i s\u00f6kresultaten. Du kan alltid anpassa inst\u00e4llningarna f\u00f6r enskilda %1$s i metarutan f\u00f6r %2$s."],"Enable format-based archives":["Aktivera formatbaserade arkiv"],"Not sure how to implement the %3$s breadcrumbs on your site? Read %1$sour help article on breadcrumbs implementation%2$s.":["\u00c4r du os\u00e4ker p\u00e5 hur du ska implementera synliga s\u00f6kv\u00e4gar med %3$s p\u00e5 din webbplats? L\u00e4s %1$sv\u00e5r hj\u00e4lpartikel om hur man konfigurerar synliga s\u00f6kv\u00e4gar%2$s."],"Show %1$s without posts in search results":["Visa %1$s utan inl\u00e4gg i s\u00f6kresultat"],"Enable %1$s":["Aktivera %1$s"],"Determine how your %1$s should look on social media by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s metabox.":["Avg\u00f6r hur dina %1$s som standard ska se ut p\u00e5 sociala medier. Du kan alltid anpassa inst\u00e4llningarna f\u00f6r enskilda %1$s i metarutan f\u00f6r %2$s."],"Determine what your %1$s should look like in the search results by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s metabox.":["Avg\u00f6r hur dina %1$s som standard ska se ut i s\u00f6kresultat. Du kan alltid anpassa inst\u00e4llningarna f\u00f6r enskilda %1$s i metarutan f\u00f6r %2$s."],"This taxonomy is used for %2$s.":["Denna taxonomi anv\u00e4nds f\u00f6r %2$s."],"This taxonomy is used for %1$s and %2$s.":["Denna taxonomi anv\u00e4nds f\u00f6r %1$s och %2$s."],"Read more about our custom field analysis":["L\u00e4s mer om v\u00e5r analys av anpassade f\u00e4lt"],"Determine how your %1$s should look on social media by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s sidebar or metabox.":["Avg\u00f6r hur dina %1$s som standard ska se ut p\u00e5 sociala medier. Du kan alltid anpassa inst\u00e4llningarna f\u00f6r enskilda %1$s i metarutan eller sidopanelen f\u00f6r %2$s."],"Determine what your %1$s should look like in the search results by default. You can always customize the settings for individual %1$s in the %2$s sidebar or metabox.":["Avg\u00f6r hur dina %1$s som standard ska se ut i s\u00f6kresultat. Du kan alltid anpassa inst\u00e4llningarna f\u00f6r enskilda %1$s i metarutan eller sidopanelen f\u00f6r %2$s."],"Determine how your %1$s should be described by default in %2$syour site's Schema.org markup%3$s. You can always change the settings for individual %1$s in the %4$s sidebar or metabox.":["Avg\u00f6r hur dina %1$s som standard ska beskrivas i %2$swebbplatsens kodning enligt Schema.org%3$s. Du kan alltid anpassa inst\u00e4llningarna f\u00f6r enskilda %1$s i metarutan eller sidopanelen f\u00f6r %4$s."],"You can add multiple custom fields and separate them by using %1$senter%2$s or %1$scomma%2$s.":["Du kan l\u00e4gga till flera anpassade f\u00e4lt och separera dem genom att anv\u00e4nda %1$senter%2$s eller %1$skommatecken%2$s."],"Please enter a search term with at least 3 characters.":["Ange en s\u00f6kterm med minst 3 tecken."],"CtrlK":["CtrlK"],"\u2318K":["\u2318K"],"Add new user...":["L\u00e4gg till ny anv\u00e4ndare \u2026"],"Unavailable for multisites":["Otillg\u00e4ngligt f\u00f6r n\u00e4tverksinstallationer av WordPress"],"Determine how the title of your 404 error pages should look in the browser.":["Best\u00e4m hur rubriken p\u00e5 dina 404-felsidor ska se ut i webbl\u00e4saren."],"404 error pages":["404-felsidor"],"Determine how the title of your internal search pages should look in the browser.":["Best\u00e4m hur rubriken p\u00e5 dina interna s\u00f6ksidor ska se ut i webbl\u00e4saren."],"Internal search pages":["Interna s\u00f6ksidor"],"Show media pages in search results":["Visa mediasidor i s\u00f6kresultat"],"Show format archives in search results":["Visa formatarkiv i s\u00f6kresultat"],"Show author archives in search results":["Visa f\u00f6rfattararkiv i s\u00f6kresultat"],"Breadcrumbs for %1$s":["Synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r %1$s"],"Site connections":["Webbplatsanslutningar"],"View the XML sitemap":["Visa XML-webbplatskartan"],"Enable feature":["Aktivera funktion"],"Site features":["Webbplatsfunktioner"],"Learn more":["L\u00e4r dig mer"],"Site info":["Webbplatsinformation"],"We're sorry, you're not allowed to edit the %1$swebsite name%2$s and %1$stagline%2$s.":["Du har inte beh\u00f6righet att redigera %1$swebbplatsens namn%2$s och %1$sslogan%2$s."],"Show or hide our tools and controls in the attachment editor.":["Visa eller d\u00f6lj v\u00e5ra verktyg och reglage i redigeraren f\u00f6r bilagor."],"(e.g., %1$s)":["(t.ex., %1$s)"],"Remove unregistered URL parameters":["Ta bort oregistrerade URL-parametrar"],"Optimize Google Analytics utm tracking parameters":["Optimera \u201dutm\u201d-sp\u00e5rningsparametrar f\u00f6r Google Analytics"],"Remove WP-JSON API":["Ta bort WP-JSON API"],"Remove emoji scripts":["Ta bort skript f\u00f6r emojis"],"Remove Atom \/ RDF feeds":["Ta bort webbfl\u00f6den f\u00f6r Atom\/RDF"],"Remove search results feeds":["Ta bort webbfl\u00f6den f\u00f6r s\u00f6kresultat"],"Remove custom taxonomy feeds":["Ta bort webbfl\u00f6den f\u00f6r anpassade taxonomier"],"Remove tag feeds":["Ta bort webbfl\u00f6den f\u00f6r etiketter"],"Remove category feeds":["Ta bort webbfl\u00f6den f\u00f6r kategorier"],"Remove post type feeds":["Ta bort webbfl\u00f6den f\u00f6r inl\u00e4ggstyper"],"Remove post authors feeds":["Ta bort webbfl\u00f6den f\u00f6r inl\u00e4ggsf\u00f6rfattare"],"Remove post comments feeds":["Ta bort webbfl\u00f6den f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer"],"Remove global comment feeds":["Ta bort globala webbfl\u00f6den f\u00f6r kommentarer"],"Remove global feed":["Ta bort globalt webbfl\u00f6de"],"Remove powered by HTTP header":["Ta bort HTTP-headern \u201dpowered by\u201d"],"Remove generator tag":["Ta bort taggen \u201dgenerator\u201d"],"Remove oEmbed links":["Ta bort oEmbed-l\u00e4nkar"],"Remove RSD \/ WLW links":["Ta bort RSD\/WLW-l\u00e4nkar"],"Remove REST API links":["Ta bor REST API-l\u00e4nkar"],"Remove shortlinks":["Ta bort kortl\u00e4nkar"],"Show or hide our tools and controls in the content editor.":["Visa eller d\u00f6lj v\u00e5ra verktyg och reglage i inneh\u00e5llsredigeraren."],"Enable SEO controls and assessments":["Aktivera SEO-verktyg och SEO-bed\u00f6mningar"],"Unlock with %1$s":["L\u00e5s upp med %1$s"],"We couldn\u2019t find anything with that term.":["Ingenting hittades med den termen."],"Search...":["S\u00f6k \u2026"],"Quick search...":["Snabbs\u00f6k \u2026"],"No, continue editing":["Nej, forts\u00e4tt redigera"],"Yes, discard changes":["Ja, kasta \u00e4ndringarna"],"You are about to discard all unsaved changes. All of your settings will be reset to the point where you last saved. Are you sure you want to do this?":["Du \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att ta bort alla \u00e4ndringar som inte sparats. Alla dina inst\u00e4llningar kommer att \u00e5terst\u00e4llas till l\u00e4get n\u00e4r du senast sparade. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill g\u00f6ra detta?"],"Discard all changes":["F\u00f6rkasta alla \u00e4ndringar"],"Use the alternate organization name for acronyms, or a shorter version of your organization's name.":["Anv\u00e4nd det alternativa organisationsnamnet f\u00f6r f\u00f6rkortningar eller en kortare version av organisationens namn."],"Alternate organization name":["Alternativt namn p\u00e5 organisation"],"Use the alternate website name for acronyms, or a shorter version of your website's name.":["Anv\u00e4nd det alternativa webbplatsnamnet f\u00f6r f\u00f6rkortningar eller en kortare version av webbplatsens namn."],"Alternate website name":["Alternativt namn p\u00e5 webbplatsen"],"You have selected the user %1$s%5$s%2$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %3$sUpdate their profile to make sure the information is correct%4$s.":["Du har valt anv\u00e4ndaren %1$s%5$s%2$s som den person webbplatsen representerar. Anv\u00e4ndarprofilens uppgifter kommer nu att anv\u00e4ndas i s\u00f6kresultaten. %3$sF\u00f6r att visa r\u00e4tt uppgifter beh\u00f6ver du redigera denna anv\u00e4ndarprofil%4$s."],"Please tell us more about the person this site represents.":["Ber\u00e4tta mer om personen som denna webbplats representerar."],"E.g. https:\/\/example.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/example.com\/yoast"],"Tell us if you have any other profiles on the web that belong to your organization. This can be any number of profiles, like YouTube, LinkedIn, Pinterest, or even Wikipedia.":["Ber\u00e4tta f\u00f6r oss om det finns fler profiler p\u00e5 webben som tillh\u00f6r din organisation. Detta kan vara valfritt antal profiler, s\u00e5som YouTube, LinkedIn, Pinterest eller till och med Wikipedia."],"Please tell us more about your organization. This information will help Google to understand your website, and improve your chance of getting rich results.":["Ber\u00e4tta mer om din organisation. Det hj\u00e4lper Google att f\u00f6rst\u00e5 din webbplats b\u00e4ttre och \u00f6kar dina chanser att f\u00e5 \u201dberikade\u201d s\u00f6kresultat."],"E.g. https:\/\/twitter.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/twitter.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/facebook.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/facebook.com\/yoast"],"Other profiles":["Andra profiler"],"Writing":["Skriva"],"You can determine the title and description for the blog page by %1$sediting the blog page itself%2$s.":["Du kan best\u00e4mma rubriken och beskrivningen f\u00f6r bloggsidan genom att %1$sredigera sj\u00e4lva bloggsidan%2$s."],"These are expert features, so make sure you know what you're doing before removing the parameters. %1$sRead more about how your site can be affected%2$s.":["Detta \u00e4r expertfunktioner, se till att du vet vad du g\u00f6r innan du tar bort parametrarna. %1$sL\u00e4s mer om hur din webbplats kan p\u00e5verkas%2$s."],"Advanced: URL cleanup":["Avancerat: URL-rensning"],"Prevent crawling of internal site search URLs":["F\u00f6rhindra att s\u00f6kmotorer genoms\u00f6ker webbplatsens s\u00f6k-URL:er"],"Block internal site searches which match the patterns of known spam attacks.":["Blockera interna s\u00f6kningar p\u00e5 webbplatsen som matchar m\u00f6nster f\u00f6r k\u00e4nda spamangrepp."],"Block internal site searches which contain complex and non-alphanumeric characters, as they may be part of a spam attack.":["Blockera interna s\u00f6kningar p\u00e5 webbplatsen som anv\u00e4nder komplexa och icke-alfanumeriska tecken, eftersom detta kan vara en del av ett spamangrepp."],"Enables advanced settings for protecting your internal site search URLs.":["Aktiverar avancerade inst\u00e4llningar f\u00f6r skydd av webbadresser kopplade till interna s\u00f6kningar p\u00e5 webbplatsen."],"Your internal site search can create lots of confusing URLs for search engines, and can even be used as a way for SEO spammers to attack your site. Most sites will benefit from experimenting with these protections and optimizations, even if you don\u2019t have a search feature in your theme.":["Webbplatsens inbyggda s\u00f6kfunktion kan skapa m\u00e5nga webbadresser som \u00e4r f\u00f6rvirrande f\u00f6r s\u00f6kmotorerna, n\u00e5got som till och med kan missbrukas av SEO-spammare som vill attackera din webbplats. F\u00f6r de flesta webbplatser \u00e4r det god id\u00e9 att utnyttja dessa skydds\u00e5tg\u00e4rder och optimeringar, \u00e4ven om du inte har n\u00e5gon s\u00f6kfunktion i ditt tema."],"Internal site search cleanup":["Rensning av intern webbplatss\u00f6kning"],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling of WordPress' JSON API endpoints.":["L\u00e4gg till en \u201ddisallow\u201d-regel i filen robots.txt f\u00f6r att f\u00f6rhindra genoms\u00f6kning\/indexering av WordPress JSON API-\u00e4ndpunkter."],"Remove JavaScript used for converting emoji characters in older browsers.":["Ta bort JavaScript som anv\u00e4nds f\u00f6r att konvertera emoji-tecken i \u00e4ldre webbl\u00e4sare."],"Remove URLs which provide alternative (legacy) formats of all of the above.":["Ta bort URL:er som ger alternativa (f\u00f6r\u00e5ldrade) format f\u00f6r allt ovan."],"Remove URLs which provide information about your search results.":["Ta bort URL:er som ger information om dina s\u00f6kresultat."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each custom taxonomy.":["Ta bort URL:er som ger information om dina senaste inl\u00e4gg, f\u00f6r varje anpassad taxonomi."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each tag.":["Ta bort URL:er som ger information om dina senaste inl\u00e4gg, f\u00f6r varje etikett."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each category.":["Ta bort URL:er som ger information om dina senaste inl\u00e4gg, f\u00f6r varje kategori."],"Remove URLs which provide information about your recent posts, for each post type.":["Ta bort URL:er som ger information om dina senaste inl\u00e4gg, f\u00f6r varje inl\u00e4ggstyp."],"Remove URLs which provide information about recent posts by specific authors.":["Ta bort URL:er som ger information om de senaste inl\u00e4ggen av specifika f\u00f6rfattare."],"Remove URLs which provide information about recent comments on each post.":["Ta bort URL:er som ger information om de senaste kommentarerna p\u00e5 varje inl\u00e4gg."],"Also disables post comment feeds.":["Inaktiverar \u00e4ven webbfl\u00f6den f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer."],"Remove URLs which provide an overview of recent comments on your site.":["Ta bort URL:er som ger en \u00f6versikt \u00f6ver de senaste kommentarerna p\u00e5 din webbplats."],"Remove URLs which provide an overview of your recent posts.":["Ta bort URL:er som ger en \u00f6verblick \u00f6ver dina senaste inl\u00e4gg."],"WordPress outputs your content in many different formats, across many different URLs (like RSS feeds of your posts and categories). It\u2019s generally good practice to disable the formats you\u2019re not actively using.":["WordPress matar ut ditt inneh\u00e5ll i m\u00e5nga olika format via en rad olika webbadresser (t.ex. RSS-fl\u00f6den f\u00f6r dina inl\u00e4gg och kategorier). I allm\u00e4nhet \u00e4r det l\u00e4mpligt att inaktivera de format som du inte aktivt anv\u00e4nder."],"Disable unwanted content formats":["Inaktivera o\u00f6nskade inneh\u00e5llsformat"],"Remove links which allow others sites to \u2018ping\u2019 yours when they link to you.":["Ta bort l\u00e4nkar som g\u00f6r att andra webbplatser kan \u201dpinga\u201d din n\u00e4r de l\u00e4nkar till dig."],"Remove information about the plugins and software used by your site.":["Ta bort information om till\u00e4gg och programvara som anv\u00e4nds av din webbplats."],"Remove links used for embedding your content on other sites.":["Ta bort l\u00e4nkar som anv\u00e4nds av f\u00f6r att b\u00e4dda in ditt inneh\u00e5ll p\u00e5 andra webbplatser."],"Remove links used by external systems for publishing content to your blog.":["Ta bort l\u00e4nkar som anv\u00e4nds av externa system f\u00f6r att publicera inneh\u00e5ll p\u00e5 din blogg."],"Remove links to the location of your site\u2019s REST API endpoints.":["Ta bort l\u00e4nkar till platsen f\u00f6r din webbplats REST API-\u00e4ndpunkter."],"Remove links to WordPress' internal 'shortlink' URLs for your posts.":["Ta bort l\u00e4nkar till WordPress interna f\u00f6rkortade URL:er f\u00f6r dina inl\u00e4gg."],"Remove unwanted metadata":["Ta bort o\u00f6nskad metadata"],"Crawl optimization":["Optimering av genoms\u00f6kning"],"Removes unknown URL parameters via a %1$s redirect. E.g., %2$s will be redirected to %3$s":["Tar bort ok\u00e4nda URL-parametrar via en omdirigering av typen %1$s. Exempelvis kommer %2$s att omdirigeras till %3$s"],"Replaces %1$s tracking parameters with the (more performant) %2$s equivalent, via a %3$s redirect. E.g., %4$s will be redirected to %5$s":["Ers\u00e4tter %1$s-sp\u00e5rningsparametrar med den (effektivare) %2$s-motsvarigheten via en omdirigering av typen %3$s. Exempelvis kommer %4$s att omdirigeras till %5$s"],"Users and search engines may often request your URLs whilst using query parameters, like %1$s. These can be helpful for tracking, filtering, and powering advanced functionality - but they come with a performance and SEO \u2018cost\u2019. Sites which don\u2019t rely on URL parameters might benefit from using these options.":["Det h\u00e4nder ofta att bes\u00f6kare och s\u00f6kmotorer efterfr\u00e5gar URL:er i kombination med query-parametrar, s\u00e5som %1$s. Dessa parametrar kan vara anv\u00e4ndbara f\u00f6r sp\u00e5rning, filtrering och avancerade funktioner, men de kan ha en viss \u201dkostnad\u201d f\u00f6r prestandan och SEO. F\u00f6r webbplatser som inte \u00e4r beroende av URL-parametrar kan dessa inst\u00e4llningar vara till nytta."],"Add a \u2018disallow\u2019 rule to your robots.txt file to prevent crawling of %1$s and %2$s URLs.":["L\u00e4gg till en \u201ddisallow\u201d-regel i filen robots.txt f\u00f6r att f\u00f6rhindra att %1$s- och %2$s-URL:er indexeras."],"WordPress adds a lot of links and content to your site's %1$s and HTTP headers. For most websites you can safely disable all of these, which can help to save bytes, electricity, and trees.":["WordPress l\u00e4gger till en stor m\u00e4ngd l\u00e4nkar och inneh\u00e5ll mellan webbplatsens %1$s-taggar och i HTTP-headers. P\u00e5 de flesta webbplatser kan man lugnt inaktivera dessa f\u00f6r att spara \u00f6verf\u00f6rda bytes, elf\u00f6rbrukning och i f\u00f6rl\u00e4ngningen \u2013 tr\u00e4d."],"Make your site more efficient and more environmentally friendly by preventing search engines from crawling things they don\u2019t need to, and by removing unused WordPress features. %1$sLearn more about crawl settings and how they could benefit your site%2$s.":["G\u00f6r webbplatsen effektivare och milj\u00f6v\u00e4nligare genom att inte l\u00e5ta s\u00f6kmotorer indexera i on\u00f6dan, genom att ta bort WordPress-funktioner som inte anv\u00e4nds. %1$sL\u00e4s mer om indexeringsinst\u00e4llningar och hur de kan vara till nytta f\u00f6r din webbplats%2$s."],"E.g., %1$s and %2$s":["T.ex. %1$s och %2$s"],"E.g., %1$s":["T.ex. %1$s"],"Enable breadcrumbs for your theme":["Aktivera synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r ditt tema"],"You can always choose to enable\/disable them for your theme below. This setting will not apply to breadcrumbs inserted through a widget, a block or a shortcode.":["Du kan alltid v\u00e4lja att aktivera\/inaktivera dem f\u00f6r ditt tema nedan. Denna inst\u00e4llning kommer inte till\u00e4mpas p\u00e5 synliga s\u00f6kv\u00e4gar infogade via en widget, ett block eller en kortkod."],"Choose which Post type you wish to show in the breadcrumbs for Taxonomies.":["V\u00e4lj vilken inl\u00e4ggstyp du vill visa i den synliga s\u00f6kv\u00e4gen f\u00f6r taxonomier."],"Breadcrumbs for taxonomies":["Synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r taxonomier"],"Choose which Taxonomy you wish to show in the breadcrumbs for Post types.":["V\u00e4lj vilken taxonomi du vill visa i den synliga s\u00f6kv\u00e4gen f\u00f6r inl\u00e4ggstyper."],"Breadcrumbs for post types":["Synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r inl\u00e4ggstyper"],"Breadcrumb for 404 page":["Synlig s\u00f6kv\u00e4g f\u00f6r 404-sida"],"Prefix for search page breadcrumbs":["Prefix f\u00f6r synliga s\u00f6kv\u00e4gar i s\u00f6ksidor"],"Add prefix":["L\u00e4gg till prefix"],"Add anchor text":["L\u00e4gg till ankartext"],"Add separator":["L\u00e4gg till avgr\u00e4nsare"],"Choose the general appearance of your breadcrumbs.":["V\u00e4lj det allm\u00e4nna utseendet f\u00f6r dina synliga s\u00f6kv\u00e4gar."],"Breadcrumb appearance":["Utseende p\u00e5 synlig s\u00f6kv\u00e4g"],"Configure the appearance and behavior of %1$syour breadcrumbs%2$s.":["Konfigurera utseendet och beteendet p\u00e5 %1$sdina synliga s\u00f6kv\u00e4gar%2$s."],"Disabling this will redirect the %1$s to your site's homepage.":["Om du inaktiverar detta omdirigeras %1$s till din webbplats startsida."],"Refresh this page":["Uppdatera denna sida"],"Unfortunately, this means that all your unsaved changes will be lost. You can try and refresh this page to resolve the problem. If this error still occurs, please get in touch with our support team, and we'll get you all the help you need!":["Detta inneb\u00e4r tyv\u00e4rr att du f\u00f6rlorar alla \u00e4ndringar som inte har sparats. Du kan f\u00f6rs\u00f6ka l\u00f6sa problemet genom att ladda om denna sida. Om det h\u00e4r felet fortfarande uppst\u00e5r kan du kontakta v\u00e5rt supportteam s\u00e5 hj\u00e4lper vi dig."],"Something went wrong. An unexpected error occurred.":["N\u00e5got gick fel. Ett ov\u00e4ntat fel uppstod."],"Be the first to get %1$snew features & tools%2$s, before everyone else. Get %1$s24\/7 support%2$s and boost your website\u2019s visibility.":["Bli f\u00f6rst med att %1$s f\u00e5 nya funktioner och verktyg%2$s, f\u00f6re alla andra. F\u00e5 %1$ssupport dygnet runt%2$s och \u00f6ka din webbplats synlighet."],"Failed to retrieve users.":["Misslyckades att h\u00e4mta anv\u00e4ndare."],"Searching users...":["S\u00f6ker anv\u00e4ndare \u2026"],"No users found.":["Inga anv\u00e4ndare hittades."],"Discard changes":["Kasta \u00e4ndringar"],"The profile is not valid. Please use only 1-25 letters, numbers and underscores or enter a valid Twitter URL.":["Ogiltig profil. Anv\u00e4nd endast mellan 1 och 25 bokst\u00e4ver, siffror och understreck, eller ange en giltig Twitter-URL."],"The profile is not valid. Please enter a valid URL.":["Profilen \u00e4r inte giltig. Ange en giltig URL."],"The verification code is not valid. Please use only the letters A to F, numbers, underscores and dashes.":["Verifieringskoden \u00e4r inte giltig. Anv\u00e4nd endast bokst\u00e4verna A till F, siffror, understreck och bindestreck."],"The verification code is not valid. Please use only letters, numbers, underscores and dashes.":["Verifieringskoden \u00e4r inte giltig. Anv\u00e4nd endast bokst\u00e4ver, siffror, understreck och bindestreck."],"User":["Anv\u00e4ndare"],"Site basics":["Webbplatsens grunder"],"There are unsaved changes on this page. Leaving means that those changes will be lost. Are you sure you want to leave this page?":["Det finns \u00e4ndringar som inte \u00e4r sparade p\u00e5 denna sida. Om du l\u00e4mnar nu kommer du f\u00f6rlora dessa \u00e4ndringar. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill l\u00e4mna denna sida?"],"Media pages":["Mediasidor"],"Categories & tags":["Kategorier och etiketter"],"Content types":["Inneh\u00e5llstyper"],"Show more":["Visa mer"],"Show less":["Visa mindre"],"Configure the basics for your website.":["Konfigurera det grundl\u00e4ggande f\u00f6r din webbplats."],"This field updates the %1$stagline in your WordPress settings%2$s.":["Detta f\u00e4lt uppdaterar %1$sslogan i dina WordPress-inst\u00e4llningar%2$s."],"Disabling this means that %1$s pages created by WordPress will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Om du inaktiverar detta kommer %1$s-sidor som skapats av WordPress inte att indexeras av s\u00f6kmotorer och kommer att uteslutas ur XML-webbplatskartor."],"Show %1$s pages in search results":["Visa %1$s-sidor i s\u00f6kresultat"],"We recommend keeping %1$s pages disabled. This will cause all attachment URLs to be redirected to the media itself.":["Vi rekommenderar att du beh\u00e5ller %1$s-sidor inaktiverade. Detta g\u00f6r att alla bilage-URL:er omdirigeras till sj\u00e4lva mediafilen."],"%1$s pages":["%1$s-sidor"],"When you upload media (e.g. an image or video), %5$s automatically creates a %3$s page (attachment URL) for it. These pages are quite empty and could cause %1$sthin content problems and lead to excess pages on your site%2$s. Therefore, %4$s disables them by default (and redirects the attachment URL to the media itself).":["N\u00e4r du laddar upp media (t.ex. en bild eller video) skapar %5$s automatiskt en sida \u201d%3$s\u201d (bilagans URL) f\u00f6r filen. Dessa sidor \u00e4r ganska tomma och kan ge problem med %1$stunt inneh\u00e5ll och skapa on\u00f6digt m\u00e5nga sidor p\u00e5 din webbplats%2$s. D\u00e4rf\u00f6r inaktiverar %4$s dessa sidor som standard (och omdirigerar den bilage-URL:en till sj\u00e4lva mediafilen)."],"Format-based archives can cause duplicate content issues. For most sites, we recommend that you disable this setting.":["Formatbaserade arkiv kan orsaka problem med duplicerat inneh\u00e5ll. F\u00f6r de flesta webbplatser rekommenderar vi att du inaktiverar denna inst\u00e4llning."],"Disabling this means that %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps. We recommend that you disable this setting.":["Att inaktivera detta betyder att %1$s inte kommer att indexeras av s\u00f6kmotorer och kommer att exkluderas fr\u00e5n XML-webbplatskartor. Vi rekommenderar att du inaktiverar denna inst\u00e4llning."],"%1$s can cause duplicate content issues. For most sites, we recommend that you disable this setting.":["%1$s kan orsaka problem med duplicerat inneh\u00e5ll. F\u00f6r de flesta webbplatser rekommenderar vi att du inaktiverar denna inst\u00e4llning."],"%1$s (e.g. %2$s) are based on publication dates. From an SEO perspective, the posts in these archives have no real relation to the other posts except for their publication dates, which doesn\u2019t say much about the content. They could also lead to duplicate content issues. This is why we recommend you to disable %3$s.":["%1$s (t.ex. %2$s) baseras p\u00e5 publiceringsdatum. Ur ett SEO-perspektiv saknar inl\u00e4ggen i s\u00e5dana arkiv andra samband \u00e4n sitt publiceringsdatum med \u00f6vriga inl\u00e4gg p\u00e5 samma sida, och detta s\u00e4ger inte mycket om deras inneh\u00e5ll. Samtidigt kan dessa arkivsidor orsaka problem med duplicerat inneh\u00e5ll. Vi rekommenderar d\u00e4rf\u00f6r att du inaktiverar %3$s."],"Determine how your %1$s should look on social media by default.":["Best\u00e4m hur dina %1$s ska se ut p\u00e5 sociala medier som standard."],"Disabling this means that %1$s without any posts will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Att inaktivera detta betyder att %1$s utan n\u00e5gra inl\u00e4gg inte kommer att indexeras av s\u00f6kmotorer och kommer att exkluderas fr\u00e5n XML-webbplatskartor."],"Show archives for authors without posts in search results":["Visa arkiv f\u00f6r f\u00f6rfattare utan inl\u00e4gg i s\u00f6kresultat"],"Determine how your %1$s should look in search engines.":["Best\u00e4m hur dina %1$s ska se ut i s\u00f6kmotorer."],"If you're running a one author blog, the %1$s (e.g. %2$s) will be exactly the same as your homepage. This is what's called a %3$sduplicate content problem%4$s. If this is the case on your site, you can choose to either disable it (which makes it redirect to the homepage), or prevent it from showing up in search results.":["Om du driver en blogg som har endast en f\u00f6rfattare kommer %1$s (t.ex. %2$s) att ha exakt samma inneh\u00e5ll som startsidan. Det kallas %3$sproblem med duplicerat inneh\u00e5ll%4$s. Om s\u00e5 \u00e4r fallet p\u00e5 din webbplats kan du v\u00e4lja att antingen inaktivera det (s\u00e5 att f\u00f6rfattararkivet omdirigeras till startsidan) eller f\u00f6rhindra att arkivet visas i s\u00f6kresultaten."],"Author archive":["F\u00f6rfattararkiv"],"Read more about the search results settings":["L\u00e4s mer om s\u00f6kresultatsinst\u00e4llningarna"],"Determine how your %1$s should look in search engines and on social media.":["Best\u00e4m hur dina %1$s ska se ut i s\u00f6kmotorer och p\u00e5 sociala medier."],"Contact support":["Kontakta supporten"],"We're very sorry, but it seems like the following error has interrupted our application:":["Det verkar som att f\u00f6ljande fel har stoppat v\u00e5r applikation:"],"Read reviews from real users":["L\u00e4s recensioner fr\u00e5n riktiga anv\u00e4ndare"],"WordPress loads lots of resources, some of which your site might not need. If you\u2019re not using these, removing them can speed up your pages and save resources.":["WordPress laddar massor av resurser, varav n\u00e5gra din webbplats kanske inte beh\u00f6ver. Om du inte anv\u00e4nder dessa kan du snabba upp dina sidor och spara resurser om du tar bort dem."],"Remove unused resources":["Ta bort oanv\u00e4nda resurser"],"Determine how your homepage should look in the search results and on social media. This is what people probably will see when they search for your brand name.":["Best\u00e4m hur din startsida ska se ut i s\u00f6kresultaten och p\u00e5 sociala medier. Detta \u00e4r vad folk f\u00f6rmodligen kommer att se n\u00e4r de s\u00f6ker efter ditt varum\u00e4rke."],"Determine how your homepage should look on social media.":["Best\u00e4m hur din startsida ska se ut p\u00e5 sociala medier."],"Show the categories prefix in the slug":["Visa kategori-prefixet i slugen"],"Category URLs in WordPress contain a prefix, usually %s. Show or hide that prefix in category URLs.":["Kategori-URL:er i WordPress inneh\u00e5ller ett prefix, vanligtvis %s. Visa eller d\u00f6lj det prefixet i kategori-URL:er."],"Determine how your %1$s archive should look on social media.":["Best\u00e4m hur ditt %1$s-arkiv ska se ut p\u00e5 sociala medier."],"Disabling this means that the archive for %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Om du inaktiverar detta betyder det att arkivet f\u00f6r %1$s inte kommer att indexeras av s\u00f6kmotorer och kommer att uteslutas fr\u00e5n XML-webbplatskartor."],"Determine how your %1$s archive should look in search engines.":["Best\u00e4m hur ditt %1$s-arkiv ska se ut i s\u00f6kmotorer."],"These settings are specifically for optimizing your %1$s archive.":["Dessa inst\u00e4llningar \u00e4r specifikt f\u00f6r optimering av dina %1$s-arkiv."],"%1$s archive":["Arkiv f\u00f6r %1$s"],"Add custom fields to page analysis":["L\u00e4gg till anpassade f\u00e4lt till sidanalys"],"Additional settings":["Ytterligare inst\u00e4llningar"],"Social appearance":["Utseende p\u00e5 sociala medier"],"Disabling this means that %1$s will not be indexed by search engines and will be excluded from XML sitemaps.":["Om du inaktiverar detta betyder det att %1$s inte kommer att indexeras av s\u00f6kmotorer och kommer att uteslutas fr\u00e5n XML-webbplatskartor."],"Search appearance":["S\u00f6kutseende"],"You haven't set a Shop page in your WooCommerce settings. %1$sPlease do this first%2$s.":["Du har inte angett en butikssida i dina WooCommerce-inst\u00e4llningar. %1$sG\u00f6r detta f\u00f6rst%2$s."],"The %1$ssocial image%2$s, %1$ssocial title%2$s and %1$ssocial description%2$s require Open Graph data, which is currently disabled in the \u2018Social sharing\u2019 section in %3$sSite features%4$s.":["Funktionerna %1$sbild f\u00f6r sociala n\u00e4tverk%2$s, %1$srubrik f\u00f6r sociala n\u00e4tverk%2$s och %1$sbeskrivning f\u00f6r sociala n\u00e4tverk%2$s kr\u00e4ver Open Graph-data, som f\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r inaktiverat i sektionen \u201dSocial delning\u201d under %3$sWebbplatsfunktioner%4$s."],"Oh no! It seems your form contains invalid data. Please review the following fields:":["\u00c5h nej! Det verkar som om ditt formul\u00e4r inneh\u00e5ller ogiltig data. Granska f\u00f6ljande f\u00e4lt:"],"Archive social image":["Social bild f\u00f6r arkiv"],"Archive social description":["Social beskrivning f\u00f6r arkiv"],"Archive social title":["Social rubrik f\u00f6r arkiv"],"Show the archive for %1$s in search results":["Visa arkivet f\u00f6r %1$s i s\u00f6kresultat"],"Archive breadcrumbs title":["Rubrik f\u00f6r synlig s\u00f6kv\u00e4g f\u00f6r arkiv"],"Archive meta description":["Metabeskrivning f\u00f6r arkiv"],"Archive SEO title":["SEO-rubrik f\u00f6r arkiv"],"Enable %1$s for %2$s":["Aktivera %1$s f\u00f6r %2$s"],"Show %1$s in search results":["Visa %1$s i s\u00f6kresultat"],"The selected media type is not valid. Supported types are: JPG, PNG, WEBP and GIF.":["Den valda mediatypen \u00e4r inte giltig. Typer som st\u00f6ds \u00e4r: JPG, PNG, WEBP och GIF."],"Inclusive language analysis":["Analys av inkluderande spr\u00e5k"],"Oops! Something went wrong while saving.":["Hoppsan! N\u00e5got gick fel vid sparning."],"Great! Your settings were saved successfully.":["Toppen! Dina inst\u00e4llningar har sparats."],"Get your verification code in %1$sYandex Webmaster tools%2$s.":["Skaffa din verifieringskod i %1$sYandex Webmaster tools%2$s."],"Yandex":["Yandex"],"Claim your site over at %1$sPinterest%2$s.":["G\u00f6r anspr\u00e5k p\u00e5 din webbplats p\u00e5 %1$sPinterest%2$s."],"Get your verification code in %1$sGoogle Search console%2$s.":["Skaffa din verifieringskod i %1$sGoogle Search console%2$s."],"Get your verification code in %1$sBing Webmaster tools%2$s.":["Skaffa din verifieringskod i %1$sBing Webmaster tools%2$s."],"Bing":["Bing"],"Add verification code":["L\u00e4gg till verifieringskod"],"Get your verification code in %1$sBaidu Webmaster tools%2$s.":["Skaffa din verifieringskod i %1$sBaidu Webmaster tools%2$s."],"Baidu":["Baidu"],"Verify your site with different tools. This will add a verification meta tag to your homepage. You can find instructions on how to verify your site for each platform by following the link in the description.":["Verifiera din webbplats med olika verktyg f\u00f6r webbansvariga. Detta l\u00e4gger till en meta-tagg f\u00f6r verifiering p\u00e5 din startsida. Du hittar instruktioner om hur du verifierar din webbplats f\u00f6r respektive plattform via l\u00e4nken i beskrivningen."],"By default only editors and administrators can access the Advanced and Schema section of the %1$s sidebar or metabox. Disabling this allows access to all users.":["Som standard kan endast redakt\u00f6rer och administrat\u00f6rer komma \u00e5t sektionerna Avancerat och Schema i %1$s-sidopanelen eller metarutan. Om du inaktiverar detta f\u00e5r alla anv\u00e4ndare \u00e5tkomst."],"Restrict advanced settings for authors":["Begr\u00e4nsa avancerade inst\u00e4llningar f\u00f6r f\u00f6rfattare"],"This Yoast SEO REST API endpoint gives you all the metadata you need for a specific URL. This will make it very easy for headless WordPress sites to use Yoast SEO for all their SEO meta output.":["Denna REST API-\u00e4ndpunkt f\u00f6r Yoast SEO ger dig all metadata du beh\u00f6ver f\u00f6r en viss URL. Det g\u00f6r det mycket enkelt f\u00f6r \u201dheadless\u201d WordPress-webbplatser att anv\u00e4nda Yoast SEO f\u00f6r presentation av alla SEO-metadata."],"REST API endpoint":["REST API-\u00e4ndpunkt"],"APIs":["API:n"],"Slack sharing":["Delning i Slack"],"Allows for Twitter to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["M\u00f6jligg\u00f6r f\u00f6r Twitter att visa en f\u00f6rhandsvisning med bilder och ett textutdrag n\u00e4r en l\u00e4nk till din webbplats delas."],"Twitter card data":["Data f\u00f6r Twitterkort"],"Open Graph data":["Open Graph-data"],"Social sharing":["Social delning"],"Site structure":["Webbplatsstruktur"],"Tell us which features you want to use.":["Ber\u00e4tta f\u00f6r oss vilka funktioner du vill anv\u00e4nda."],"Site preferences":["Webbplatsalternativ"],"Network disabled":["Inaktiverat f\u00f6r n\u00e4tverk"],"Unavailable for sub-sites":["Otillg\u00e4ngligt f\u00f6r underwebbplatser"],"This image is used as a fallback for posts\/pages that don't have any images set.":["Denna bild anv\u00e4nds som reserv f\u00f6r inl\u00e4gg\/sidor som inte har n\u00e5gra bilder angivna."],"Site image":["Webbplatsbild"],"Title separator":["Rubrikavgr\u00e4nsare"],"Recommended size for this image is %1$s%3$s%2$s":["Rekommenderad storlek f\u00f6r denna bild \u00e4r %1$s%3$s%2$s"],"The %1$sSite image%2$s requires Open Graph data, which is currently disabled in the \u2018Social sharing\u2019 section in %3$sSite features%4$s.":["F\u00f6r %1$sWebbplatsbild f\u00f6r sociala n\u00e4tverk%2$s kr\u00e4vs Open Graph-data, som f\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r inaktiverat i sektionen \u201dSocial delning\u201d under %3$sWebbplatsfunktioner%4$s."],"Automatically add content to your RSS. This enables you to add links back to your blog and your blog posts, helping search engines identify you as the original source of the content.":["L\u00e4gg automatiskt till inneh\u00e5ll i ditt RSS-fl\u00f6de. Detta g\u00f6r att du kan l\u00e4gga till l\u00e4nkar som pekar tillbaka till din blogg och dina blogginl\u00e4gg, vilket hj\u00e4lper s\u00f6kmotorer att identifiera dig som den ursprungliga k\u00e4llan till inneh\u00e5llet."],"RSS feed":["RSS-fl\u00f6de"],"Dismiss":["Avf\u00e4rda"],"%1$s (default)":["%1$s (standard)"],"Additional URL parameters to allow":["Ytterligare URL-parametrar att till\u00e5ta"],"Max number of characters to allow in searches":["Maximalt antal tecken att till\u00e5ta i s\u00f6kningar"],"Filter searches with common spam patterns":["Filtrera s\u00f6kningar med vanliga skr\u00e4ppostm\u00f6nster"],"Filter searches with emojis and other special characters":["Filtrera s\u00f6kningar med emojis och andra specialtecken"],"Filter search terms":["Filtrera s\u00f6ktermer"],"Automatically ping search engines like Bing and Yandex whenever you publish, update or delete a post.":["Pinga automatiskt s\u00f6kmotorer som Bing och Yandex n\u00e4r du publicerar, uppdaterar eller tar bort ett inl\u00e4gg."],"IndexNow":["IndexNow"],"Pingback HTTP header":["HTTP-header f\u00f6r pingbacks"],"Personal logo or avatar":["Personlig logga eller profilbild"],"Select a user":["V\u00e4lj en anv\u00e4ndare"],"Add another profile":["L\u00e4gg till en annan profil"],"Site representation":["Webbplatsrepresentation"],"Link suggestions":["L\u00e4nkf\u00f6rslag"],"Insights":["Insikter"],"Social description":["Beskrivning f\u00f6r sociala n\u00e4tverk"],"Social title":["Social rubrik"],"Social image":["Bild f\u00f6r sociala n\u00e4tverk"],"Image":["Bild"],"Remove image":["Ta bort bild"],"Select image":["V\u00e4lj bild"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"This adds an author byline and reading time estimate to the article\u2019s snippet when shared on Slack.":["Detta l\u00e4gger till en \u201dbyline\u201d f\u00f6r f\u00f6rfattaren och ber\u00e4knad l\u00e4stid i artikelns f\u00f6rhandsvisningstext vid delning p\u00e5 Slack."],"Article type":["Artikeltyp"],"Page type":["Sidtyp"],"Usage tracking":["Anv\u00e4ndningssp\u00e5rning"],"Check out %1$s":["Kolla in %1$s"],"We have both free and premium online courses to learn everything you need to know about SEO.":["Vi har b\u00e5de gratis- och premiumkurser online f\u00f6r att l\u00e4ra dig allt du beh\u00f6ver veta om SEO."],"Want to learn SEO from Team Yoast? Check out our %1$s!":["Vill du l\u00e4ra dig SEO fr\u00e5n Team Yoast? Kolla in v\u00e5r %1$s!"],"Learn SEO":["L\u00e4r dig SEO"],"Schema":["Schema"],"Show blog page in breadcrumbs":["Visa bloggsida i synliga s\u00f6kv\u00e4gar"],"Get the %s plugin now!":["Skaffa till\u00e4gget %s nu!"],"Personal info":["Personlig information"],"Organization logo":["Organisationens logga"],"Organization name":["Organisationens namn"],"Organization":["Organisation"],"Select a user...":["V\u00e4lj en anv\u00e4ndare \u2026"],"Upgrade to %s":["Uppgradera till %s"],"Multiple keyphrases":["Flera nyckelordsfraser"],"Get %s":["Skaffa %s"],"You can edit the SEO metadata for this custom type on the %1$sShop page%2$s.":["Du kan redigera dina SEO meta-data f\u00f6r denna anpassade typ p\u00e5 %1$sbutikssidan%2$s."],"Tagline":["Slogan"],"Separator":["Avgr\u00e4nsare"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate":["%d resultat hittades. Navigera med pilarna upp\/ned","%d resultat hittades. Navigera med pilarna upp\/ned"],"24\/7 email support":["E-postsupport dygnet runt"],"The readability analysis offers suggestions to improve the structure and style of your text.":["L\u00e4sbarhetsanalysen visar dig hur du f\u00f6rb\u00e4ttrar strukturen och stilen f\u00f6r din text."],"SEO analysis":["SEO-analys"],"Text link counter":["Textl\u00e4nkr\u00e4knare"],"Cornerstone content":["Grundstensinneh\u00e5ll"],"Superfast internal linking suggestions":["Supersnabba interna l\u00e4nkningsf\u00f6rslag"],"Save changes":["Spara \u00e4ndringar"],"No ads!":["Inga annonser!"],"Facebook & Twitter":["Facebook och Twitter"],"Social media preview":["F\u00f6rhandsgranska sociala medier"],"Easy redirect manager":["Easy redirect manager"],"No more dead links":["Inga fler d\u00f6da l\u00e4nkar"],"Increase your SEO reach":["\u00d6ka din SEO-r\u00e4ckvidd"],"Variable":["Variabel"],"Available variables":["Tillg\u00e4ngliga variabler"],"Admin bar menu":["Administrat\u00f6rsmeny"],"SEO title":["SEO-rubrik"],"Google search console":["Google Search Console"],"Other social profiles":["Andra sociala profiler"],"Readability analysis":["L\u00e4sbarhetsanalys"],"Back":["Tillbaka"],"No results found":["Inga resultat hittades"],"Bold the last page":["G\u00f6r sista sidan till fetstil"],"Author archives":["Arkiv f\u00f6r f\u00f6rfattare"],"A link to your site, with your site's name and description as anchor text.":["En l\u00e4nk till din webbplats, med ditt webbplatsnamn och beskrivning som ankartext."],"A link to your site, with your site's name as anchor text.":["En l\u00e4nk till din webbplats, med ditt webbplatsnamn som ankartext."],"A link to the post, with the title as anchor text.":["En l\u00e4nk till inl\u00e4gget, med sidrubriken som ankartext."],"You can use the following variables within the content, they will be replaced by the value on the right.":["Du kan anv\u00e4nda f\u00f6ljande variabler i inneh\u00e5llet. De kommer att ers\u00e4ttas av v\u00e4rdet till h\u00f6ger."],"Content to put after each post in the feed":["Inneh\u00e5ll att placera efter varje inl\u00e4gg i fl\u00f6det"],"Content to put before each post in the feed":["Inneh\u00e5ll att l\u00e4gga till i b\u00f6rjan av varje inl\u00e4gg i RSS-fl\u00f6det"],"How to insert breadcrumbs in your theme":["Hur du l\u00e4gger till synliga s\u00f6kv\u00e4gar i ditt tema"],"Blog":["Blogg"],"Prefix for the breadcrumb path":["Prefix f\u00f6r s\u00f6kv\u00e4gen till synlig s\u00f6kv\u00e4g"],"Anchor text for the Homepage":["Ankartext f\u00f6r startsidan"],"Separator between breadcrumbs":["Avgr\u00e4nsare mellan synliga s\u00f6kv\u00e4gar"],"Description":["Beskrivning"],"Special pages":["Specialsidor"],"Date archives":["Datumarkiv"],"You can determine the title and description for the homepage by %1$sediting the homepage itself%2$s.":["Du kan best\u00e4mma rubriken och beskrivningen f\u00f6r startsidan genom att %1$sredigera sj\u00e4lva startsidan%2$s."],"%1$s has auto-detected whether it needs to force rewrite the titles for your pages, if you think it's wrong and you know what you're doing, you can change the setting here.":["%1$s har automatiskt uppt\u00e4ckt om det beh\u00f6ver tvinga omskrivning av rubrikerna f\u00f6r dina sidor. Om du tycker det \u00e4r fel och du vet vad du g\u00f6r, kan du \u00e4ndra inst\u00e4llningen h\u00e4r."],"Force rewrite titles":["Tvinga omskrivningar f\u00f6r rubriker"],"Homepage":["Startsida"],"Person":["Person"],"Website name":["Webbplatsens namn"],"RSS":["RSS"],"Breadcrumbs":["Synliga s\u00f6kv\u00e4gar"],"Search":["S\u00f6k"],"Breadcrumbs title":["Rubrik f\u00f6r synliga s\u00f6kv\u00e4gar"],"Pinterest":["Pinterest"],"Next":["N\u00e4sta"],"Close":["St\u00e4ng"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"Page title":["Sidrubrik"],"None":["Ingen"],"Meta description":["Metabeskrivning"],"Google":["Google"],"General":["Allm\u00e4nt"],"Tools":["Verktyg"],"Advanced":["Avancerat"],"XML sitemaps":["XML-webbplatskartor"],"Social":["Socialt"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/new-settings.js"}}